差唔多一年，菜心哥del咗幾多人?

I will become another person

Del咗me